哇，夜期大L獲，穿左28000，熊得！

真暴動來了

GUN

7月中287位熊撚左啦

黑警打完人第日就跌9成

夠殭你就跌
你越跌我越溝
溝到冇錢 借錢再溝
最怕你唔跌